有人整825天水圍遊行文宣，疑似對家做嘢

我姑媽問我星期日係咪天水圍遊行
問佢邊度聽翻黎，話佢同事send俾佢

大家記得提手足唔好去錯！

行動post 推!

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

大家fc 睇下咩料

得張背景相？？？？？

我姑姐話得哩張

翻版元朗事件

上次721 元朗事件之前又係咁樣，堅要小心

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

真係未聽過有天水圍

721前有人整元朗遊行假文宣

岩岩食飯個陣我老豆同我講825天水圍有遊行,我仲以為係假,仲同佢講825係荃葵青

利申:老豆深藍

又想好似元朗咁

下 咁葵荃青？

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

哇。揾bank cheque,
深藍放出來嚟個大圍捕？

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，幫手傳出去，
推post好撚難，借位一用

推 大家小心

真文宣在此，大力一推

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

PUSH

收到依張圖